一人N個要改名嘅港鐵站

我先

油塘>鯉魚門
天后>維園

大學站>暴大站

中文大學

長沙灣 荔枝角 深水埗

荔枝角 長沙灣

美孚 荔枝角

奧運 大角咀

羅湖
落馬洲 支那

羅湖改為香港
香港改為前香港
九龍塘改為灣仔
黃埔改為尖沙咀
觀塘改為坑口

通通全部改

第一城改恒生大學

香港大學站叫返石塘咀站啦

第一城》 大學站

荔枝角
何文田
柯士甸

1. 油塘行去油塘起碼都要10-15分鐘
唔合理

2. 維園兩個入口
天后又有 銅鑼灣又有
點解唔改銅鑼灣?

車公廟>秦石
奧運>大角咀
美孚>荔枝角
荔枝角>長沙灣
長沙灣>長沙灣東
香港大學>石塘咀
香港>中環北

天后 -> 銅鑼灣
銅鑼灣 -> 東角